# Affichage
 	* entrée numéro de telephone
 	* entrée mot de passe
 	* bouton se connecter
 	
 # explication
 	* on entre le numero de telephone et le password
 	* si ce numero et ce mot de passe n'existe pas dans la base, un Toast (alert) s'affiche avec un message d'erreur 
 	* sinon il sera redirigé vers la page "AjouterEnchere"
 	* le bouton s'inscrire redirige vers la page d'inscription 
 	* appel web service login
 		* genere un token et le stocke dans le localstorage 
